{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61523&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 호텔 넘버25"
    },
    "text": "ホテルナンバー25は日常から離れた憩いの場を提供するホテルで、25時というコンセプトを持っています。 当ホテルは各部屋ごとにネットフリックスとディズニープラスを無料で鑑賞できるようにサービスを提供し、最新仕様のノーハードシステムを備えています。 プレミアム客室にはマッサージチェア、スタイラー、ワールプールなどの便益施設が完備されており、セスコ提携店です。 ヘアアイロン、充電器、ヘッドセット、レンズケース、レニューなども提供されます。 入室/退室時間と料金に関する事項は予約の際にご確認ください。追加人数の入室はできません。 ろうそくや風船のイベントは禁止され、香りの強い飲食物も禁止されます。 予約した利用時間を超えたり、連泊利用の場合、当日の貸室料金が追加で発生します。 未成年者の方の出入りは不可であり、予約の際に身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合、払い戻しやキャンセルは不可能であり、現場訪問時にポイントを貯め、決済時にポイントを使用できます。 駐車場は狭いため貨物車の出入りが制限され、駐車は入室前と退室後は不可能で、現在駐車場は満車状態です。 周辺にはモンチョン土城(平和の門)駅とチャムシル(松坡区庁)駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルナンバー25はどのようなコンセプトを持っていますか？",
            "answer": "当ホテルは25時というコンセプトを持っており、日常から離れた憩いの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルナンバー25では各部屋ごとにネットフリックスとディズニープラスを無料で鑑賞できるようにサービスを提供しています。また、最新仕様のノーハードシステムも備えています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはマッサージチェア、スタイラー、ワールプールなどの便益施設が完備されており、セスコ提携店です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ホテルナンバー25ではヘアアイロン、充電器、ヘッドセット、レンズケース、レニューなどのアメニティも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25では追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "ホテルナンバー25では追加人数の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25ではどのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルナンバー25ではろうそくや風船のイベントが禁止されており、香りの強い飲食物も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルナンバー25の利用時間や料金に関する事項は予約の際にご確認ください。また、予約した利用時間を超えたり、連泊利用の場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の方はホテルナンバー25に出入りできますか？",
            "answer": "未成年者の方のホテルナンバー25への出入りは不可であり、予約の際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25の駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルナンバー25の駐車場は狭いため、貨物車の出入りが制限されています。また、入室前と退室後の駐車は不可能です。現在、駐車場は満車状態です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナンバー25の周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルナンバー25の周辺にはモンチョン土城(平和の門)駅とチャムシル(松坡区庁)駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 607
    }
}